平安欠大家一個爆升

岩呀 有種佢就聽日就爆

屌你老婆 跌跌跌 跌你老母臭閪咩仆街

你老母俾狗屌啊仆街

馬明哲你條仆街呃鳩我

82入左3手

我都82入咗2手

馬化哲雲

星期1跌到72

跌到72 我就辭職

屌 越諗越嬲 仆街平安
隻隻升到狗屎咁

都係啲地產內銀升啫

qq差幾蚊破頂

最撚嬲係恆指升佢走去跌

正仆街黎
望住恆指百幾點幾百點咁升
隻仆街平安可以咁

爆跌

國指大換馬完成之前，唔使旨意爆升。

其實橫行一段時間，儲力再爆係最好結果

星期一爆升一星期就最好 打把

屌你老母

好彩今朝平手走得快

大芋呃貨

今日爆升，收86
大家等收錢

平安幾日前85蚊個沽壓好大 唔知聽日爆唔爆得穿

垃圾又FREE FALL跌落街

平安會戰勝歸來

百屌成材

仲差兩蚊

又番到家鄉 等待出發

屌你老婆 跌左咁多日，升到咁就算？

午市同我爆上去,打把仔

700日日升 隻垃圾升一日跌5日 聽日又跌

屌你老母 垃圾西股

拎去餵狗啦

垃圾聽日又跌

adr爆升

爭氣啦平安仔

屌你老婆

話撚左隻垃圾 升一日跌番5日

你走左未

我成副身家84$ 唔走

但我都要屌鳩隻垃圾

屌！肯升返上去未？

垃撚圾 個市升200幾點都唔關佢事

孖化濃痰掂親都死

辣殺股

想換馬

其實點解平安咁廢 真心問

700一齊跌 條氣都順D

80-83個位走黎走去，都幾過引

屌你老母 恆指2萬8升上黎3萬1 都仲可以蝕緊

馬明哲你條仆街幾時搞分拆

聽日上86

化雲ching果然係black gas stone
你放過2318啦

79.5-80 有幾隻100%肥牛
唔知大戶點睇

破81 先走

你一賣可救全家

儲左咁耐力 傻鳩先賣

中保監：首十一月原保險保費收入按年增19.2%
收入增加 但都係股價下跌

唔夠

滿足

買平安 全家平安